Celem projektu jest stworzenie aplikacji klienta AppMain.java odpowiadającą na pytanie czy wskazany student o imieniu \e{firstName} i nazwisku \e{lastName} z przedmiotu o nazwie \e{courseName} uzyskał ocenę punktową poniżej czy powyżej mediany ocen dla tego przedmiotu.

\begin{itemize}
\item w przypadku, gdy ocena jest niższa od mediany dla wskazanego przedmiotu program winien zwrócić wartość ujemną wyrażoną w procentach i określającą o ile procent wynik indywidualny jest niższy od mediany,
\item w przypadku gdy ocena jest równa medianie - wartość 0,
\item gdy ocena uzyskana przez studenta jest wyższa od mediany – wartość dodatnią wyrażoną w procentach i wskazującą o ile wynik indywidualny studenta jest wyższy od mediany.
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{rys/table.eps}
\caption[Diagram przedstawiający tabele użyte w zadaniu]
{\label{fig:tabela}}
\end{center}
\end{figure}

Dane potrzebne do realizacji zadania są pobierane zewnętrznej bazy danych przedstawionej na diagramie \rys{fig:tabela}.

Rozwiązanie musi być oparte (dla potrzeb operowania danymi) o wykorzystanie \e{entity beans}. Dla potrzeb zadania zaprojektować można zgodną z potrzebami rozwiązania pewną ilość komponentów oraz niezbędnych interfejsów (nie wprowadza się dalszych ograniczeń co do ilości oraz nazewnictwa wykorzystanych komponentów).

Program powinien zostać uruchomiony z parametrem file, który wskazuje na plik tekstowy zawierający w pierwszej linii nazwę analizowanego przedmiotu (courseName) a w linii kolejnej dane studenta (firstName oraz lastName rozdzielone przynajmniej jedną spacją).